爐石戰記討論區#7 全世界都係cancer deck

一眾巴打好心提醒：唔好課

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。
開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :
爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :
競技場卡牌評價 :
爐石戰記遊吧(牌組心得網站) :
爐石戰記熱門卡組 :
傳說合成參考(ptt) :
手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :
對戰介面:

CaptainBravo巴打：

快攻=冇腦打頭
控制=磨爛蓆一場打十幾分鐘
中速=順cost出冇技術我阿婆都試玩
Combo牌=冇交流 otk

請自行對號入座

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩
玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

hearthstone deck tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

2月重大更新
競技場由狂野轉為標準
獲得卡牌珍貴度機率提高
法術牌獲得機率提升
獲得中立卡牌機率減低
烈焰風暴 暴虐冥淵火 出現率下調

猛瑪年改版更新
(2017年第一個資料片改版)

銀白聯賽 勇闖黑石山 探險者協會 將會退役至開放模式

部份經典牌會變為「名人堂」卡牌
並將無法在標準模式使用

卡牌名單：蒼藍龍，希瓦娜斯·風行者，『炎魔』拉格納羅斯，壓倒性的力量，冰霜長矛，隱蔽

2017台港澳菁英賽 Pingpinho vs Yulsic

啱啱上rank5 留定名

卡rank6
有咩好推介

快攻魚人deck幾好用
琴日用佢埋上左傳說

益下巴打你

有無人update 左之後用4g 入唔到game ，但係wifi就得

沉默牧同中出獵都有玩 不過啲副本卡唔太齊

係好用 不過太貴 冇麈合

寧願打海盜戰都唔想打聖騎

聖定薩
有無decklist 睇下(加密)

有無人可以幫下手 教下我

真心求deck
卡左R5 成300 場

卡左R6最尾粒星幾次
幾次都係魚人聖阻住曬
未贏過快攻魚人聖

用麥迪文個副CONTROL MAGE幾好玩

會唔會係咁 300

上面咪有圖

有冇非沉默聖光信徒

成堆唔識玩既quest rogue 都上到R3
呢套野有幾cancer

用獵人都唔錯 中速獵夠平瑞正

靚 自膠

獵

巴奈斯

有無咁好彩

成套野有9張唔希望巴奈斯複製到

結論: 夢想牌

上個meta新手海盜上傳tim
不過而家有保底爬rank真心易

任賊爬到咁高R係要一定手氣 肯定收撚賣左暴雪

新版到而家仲未諗好玩咩職好，靠野獸獵同海盜戰上15
利申 香港k神

亞服 80金任 交換
傳鷹#3654

香港k神

hahAA

呢副我有玩

本身琴日中速獵得13
Deck到做左個好關鍵既調動 今日升到6
之後滿星就連輸

你上左legend後仲有冇玩魚人聖?
成條legend ladder都針對聖騎 我連續3場俾對面食魚人之後唔敢再玩

有無人有冰法deck？
我抄thijs同kolento個副 贏完又輸輸完又贏
不斷輪迴

卡左R7 150場都上唔到....
狂輸比中速聖魚人聖
再唔係就對面瘋狂top deck..

亞服就係咁難打
150場都上唔到R5

其實中速魚人聖同任戰都算幾易爬
要考試無咩時間打 淨係食飯搭車打下都爬到R3

有見過2,3次有人帶食魚人 隻蟹
完場我等陣先開 驚又見返佢

其實冰法都冇話抄邊個 副副都差唔多
巴打你如果係新手又好想爬rk既話都係建議你都係玩獵人

玩獵人好處在於唔係點洗估對面有咩牌 亦唔洗點扣牌 (牧師除外, 佢張potion of madness好counter )
我覺得技術在於幾時決定smorc(打面) 幾時同佢trade 因為trade多左會唔夠傷lethal

你玩冰法呢類deck要熟對面副deck多過熟自己果副
R5前食到連贏bonus既話win-rate below50%都上到去
R5後就自求多福

講起撞番同一個
有鋪freeze Mage mirror
諗住我開佢ice block先都十拿九穩
點知佢落secret eater
下鋪又係佢
屌左出聲

連續12場
同對面一樣
都係用巴打果副murloc deck

人地就12個人都手順抽到曬
我就連卡12場，加埋出左都無10張牌

好撚好玩呀屌你老母閪

連Mage都開始唔用quest喇 轉晒玩純freeze mage
結果9個任務得其中2個係真係用到
Team 5 啲design

我都試過巴打你既情況，上一季抄足renolock

由9連輸到13

玩爆牌賊冇左倚多仲點打

唔好抄完就算
要自己睇下副deck係咪岩自己嫁
有時抄完 其實副deck係好夢想 好誇張

唔係人人都玩到嫁
好多時抄完都會改幾張

快攻魚人deck有無decklist ?

我落左finja 但成日拉hydrologist 啲垃圾出黎

依家見到有d steamer 玩control戰唔落任務
因為做完任冇得疊甲

對freeze mage hunter 真係有得變都唔會變
但打control 聖騎內戰之裡變好過唔變噃

落完2隻食魚人蟹都係要輸比control 聖

其實都唔一定變 變左就出唔到盾猛
同埋炎魔果下好睇人品
好似我呢d 專射對面小兵 真係寧願唔變等疲勞好過

德依家同術一樣做左隱英
除非玩癲狗 唔係就冇乜作為

咁樣焗鳩人輸真係玩黎無乜意思

一直諗左好耐，點解值得一看既實況主冇forsen

p4wnyhof

巴打果副魚人聖

巴打果副魚人聖
玩左幾個鐘就開始比人係咁剋

連續幾個miracle rogue加control priest
再接幾個top deck taunt warrior

跟住幾場, 我上手848, 848, brawl brawl
換完都係d 大牌
人地對面就準時落齊魚人
T5 收頭

lm

P4wnyhof
我覺得學野一定係睇lifecoach ,佢仲要下下解釋埋點解咁出
不過最近佢冇玩爐石

睇佢玩gwent啦

lifecoach下下燒線 睇到燥

淫賊卡rank 4
成日俾任戰/海盜戰/獵 sm

淫賊係咁啦，rank5>25恰下新手又快又易爬
r5之後想用返呢副上傳說除非係天選之人啦，大把對手識應付

咁有冇法師/賊deck推介

amaz 真係好好笑
想玩priest 可以睇zetalot

屌你老母

玩獵r4連輸5場

出獵傳799 對控戰，佢出313打一下抽一張牌

一出就被我隻799打死，即刻抽埋第二張斬殺

我屌你老母

話咩輸嬴好正常果班收撚皮啦
帶殺taunt，紅龍既牧師你見過未？

rank4
大大話話打左都300-400場啦

咁好彩比我撞到d 咁既牧
又會咁岩岩好t8 silence 之後抽到黑騎士清左隻fuck 丁
又會咁岩岩好t9 TOP DECK 到隻紅龍

係呀係呀，咁撚巧合既
個撚個對手都係pavel 黎既
打手收撚皮啦屌你老母閪

算啦巴打
放鬆下啦，打場機姐
我都試過連續五回合比進化左嘅戰打面啦
仲要每回合都有怪係場到
打個丁放鬆下先啦

咁香港呢？
除咗shy之外重有冇？

依家夠塵唔知合lyra定Tarim好
魚人聖可以上到T1幾耐
同埋miracle牧有冇潛力？

對面咁嘅牌，輸咗當送俾佢算啦

卡R10求改

12勝 兩個包+金獅子爽死

仲要開到張廢傳有400塵

恭喜

獵人幾正喎

卡R6

玩獵就對 turn 5 holy nova turn 6 dragon potion 嘅牧
好啦，轉任戰就對獵，tum埋張任務都捱唔住
發生咩事......

呢張真係好傷
一下清曬

黑仔真係冇極限
turn 2 老鼠拉花
turn 4 combo 出edwin
點知turn 5 用張拉返黎嘅ironforge portal 再出多隻花
嘩我屌

乜啲巴打咁黑

amaz 係搞笑台 唔好跟佢deck 除非你好似佢咁有無限rng

我懷疑隻game專登既
連贏幾場之後就會令你手牌極差 對面就下下top deck 神解
等你輸返落去 冇咁多人去到保險線

讀心晶片

這些機會

魚油同秘密好似無咩用

好多時輸都好想完場睇番牌庫個牌序
睇下差幾多張先抽到我想要既野

一到r11 r6滿星就係咁
人地下下神RNG top deck

我有帶食祕密個陣次次都唔係打啲有祕密/偷祕密嘅職

秘密我個人用照明彈 感覺靈活啲

R6滿星

屌 jade德打唔贏任戰
一輸tempo就snow ball到輸

仲有咁多日
磨都磨到上去la

連續10幾場都係咁
話無焗輸機制真係無人信

有時都唔知果d 係電腦定真係player
手牌, rng 順過打adventure mode
7隻手下(魚人聖),
都可以連續2野炎魔技打臉
即係1.5%
on99

尋日去左rank2 4星
而家rank4 2星

瘋狂top deck, 無牌出,
玩aggro 對面就taunt
玩control 對面就aggro
玩midrange 對面就極手順T5 打爆我30血

我覺得以前冇r5 r10呢d 補底果陣係冇發生過滿星對面次次順curve top deck呢d 情況
依家次次去到就升就係咁

屌你老母海盜賊又係乜撚野黎

打海盜戰蟹仔成日唔出呀

真心jade德唔見曬，係r12-13場場任戰，而且任戰又穩定咁多，多解牌
Jade德有時望住張大怪，再望著手上張自然化都唔知用唔用好

屌你老味岩先比人個海盜賊打撚死左

想問下巴打們除咗TEMPOSTORM外 可以係邊度睇最新meta

改重創同秘密吞食者
想食秘密轉閃光彈
傷害牌改放多張放狗
重創打唔到頭係垃圾牌嚟

遇到自殺流盜賊
自己出拍賣師係咁抽牌 我玩冰法 佢本身無晒血就死 比佢死好彩偷左個無敵 我本身以為自己會死 點知佢燒牌燒到得返1滴血 最後用一用火球 再下turn佢就死左

夢想嘅嘢

焗鳩人連輸既機制真係好戇鳩

jer德之前睇過啲片玩得好勁喎
張地化乜乜回夠10血同你鬥長命
前期靠成長揮擊同養大隻菜嚟打
我都想回歸jer德系列試下
之前玩巴打副克蘇恩翠輸得好撚慘

vs hearthstone

想問中速魚人聖落唔落finja好？快攻又落唔落好

仲未了解而家最新meta係點 砌住套中速獵打rank算

砌啦巴打
靠中速獵上到R6
諗緊要唔要條588蛇
間唔中就遇到薩滿瘋狂清場
之後後勁不繼

meta姐係咩意思

玩麥迪文法卡左係r3，做咩突然咁多jade

你見到多jade 只係因為jade 剋鳩你副deck

我玩左成400場 r2 - r5
只係得4,5場德
jade 都係得一次

今日我都遇到jade druid 應該係因為海盜少左

術打獵真係可以即投咁制

火山爆發

牧師打獵人有瘋狂藥水起手基本上羸左9成

流行趨勢

禁住黎打

牧師都係好難搞

用過龍牧連贏r9去r6之後連輸返去r8
連贏有兩次都係獵人第3ROUND就投左 都係枝藥水

如果落588即係會有犀牛
見過郭紹安副中速獵改帶科多唔用犀牛
可以完全食晒內戰

食到祖母仲有得輸咩
就算食到鼠黨都死俾你睇

中速獵放唔放隻鍋牛

奇蹟牧痴撚線

我冇放
好似有巴打會放

配新個隻牧傳說

要解場既話落hunter's mark 致死好似好D

我都係放呢兩張
印記X1 致射x2

arena隻33演化勁到仆街

個張係打快攻有用
E+最大問題係德解唔到大怪 比人抽2張感覺好蝕

dr3

你唔好諗你會拉到"2+3"combo
唔可以100%拉到"2+3"combo
你拉唔到2+3 就姐係晒自己時間
其他魚都係"戰吼"黎 唔係拎黎是是但但放上場比大恐龍演化

t3放出黎 下rd對面解唔到已經輸左一半

自助式 主流Deck 投訴文template

[Meta Deck] is probably one of the worst decks we've had in the game for a long time. It's fundamentally [overpowered/oppressive/uninteractive], basically just [going face/playing minions on curve/doing nothing] all game. What's worse, the whole archetype feels incredibly [forced/boring to play against/mindless].
Honestly, I can't believe Team 5 would make a deck like this. I wish they would support the class differently, with [even more miracle rogue cards/better armour tools/less overload synergy/neutral healing/insert as appropriate], instead of [forcing this archetype/more aggro tools]. I miss the old [fun/skillful/unique] decks, like [Handlock/Control Warrior/Patron Warrior/Anyfin Paladin/insert as appropriate].
I'm off to play [Gwent/Shadowverse/Faeria/Duelyst] instead. I hear you get [free packs/anime girls/Nothing But Control Decks] from them. Tell me when [meta deck] is gone and I might give Hearthstone a try again.

媽呀 終於一波5連勝
海盜戰T7鋪兩隻海盜
下round即刻抽到蟹仔
即刻決定勝負

COIN T2出

token德好撚勁

應該過2日D control 聖就全部帶有龍乃大

痴線低rank打10場有9場獵

好勁咩

勁 如果你出到 而你又需要一隻10/10係場面嘅話
而對面又無即時解牌 你生命又無威脅嘅情況下

點會話唔勁

依家已經好多control 聖 佢地換走D 魚人combo 換入有龍乃大就打後期D
魚人係同溫和恐龍combo 邊種勁D 就真係睇到時meta 多邊種deck

夢想

第一次上r5竟然係響開放蛋蛋德

amaz講粵語

其實係大怪細怪都解唔到
用張1費爪會俾嘲諷擋咗

佢經常用廣東話數lethal

段估用用下就會覺得廢

通常佢一計lethal就會講番中文

聽過佢數 4+3+7is only13
數目係用中文講

我玩緊乜野

今日都有場打快攻德
手順前期解到佢d怪
張揮擊清左我一次場
好彩有獅子同588蛇中後期屈佢

連呢d 卡都出動埋黎打沉我個rank
爐石世界第一啦屌你老母
唔講以為打緊arena

輸到仆街
咁轉玩下aggro hunter 啦

連續8場control priest
屌你老母閪
全部齊spell

打撚咩

之前玩其他deck 果時完全係無撚人玩control priest
一轉deck 就連續勁撚多場都係咁

一轉返魚人聖就變左對面係taunt warrior
仲要手順落齊taunt
我T3 都未出到一張牌

唉 我明
因為我都係咁

中速牌 t3未出其實幾合理

忽起上黎叫合理既

i know that feel bro

又係滿星輸比呢D 撚樣 下下top deck
T6 就輸撚左

仲要比佢係咁BM

我發覺玩海盜戰既撚樣係最鐘意bm
用垃圾deck重咁撚自豪

佢t7 死翼

屌 打左200場
上唔到R5 之餘輸返落R8

真係 我玩其他Deck都未打過牧 一轉牧就係咁打返牧 但我贏

屌

㩒唔到條link，幫你link返

點解我睇唔明張圖

「我會輾碎你」
贏輸都會講

唔明點睇

但我副獵食硬佢

連贏4個打頭戰

你cut走英雄血量好難理解個情況

話口未完

第5個打頭戰

我仲要未演化過
佢老母

佢仲要用螃蟹食自已

[img]

知唔知咩叫撚狗⋯

連住第6隻打頭戰了
升rank升到悶⋯
用獵又食 用戰又食

好悶呀
第7隻打頭戰

都係個句

撚狗開始

打頭戰真係咁勁咩
對面勁手順都唔掂

你任戰成堆taunt緊係唔驚啦

前6場都用獵

用獵都收到打頭戰皮

token德手順屌得爆任戰幅牆好誇

喺tavern brawl玩freeze mage

證明獵仲cancer

用副加咗科多獸嘅翠玉德
打贏咗個手順t5完任嘅任賊
感覺好滿足

對快攻宗旨
鬥長命～

一張科多獸即刻收獵人皮

3 cost 以下有15張牌

你地有無邊個見過有人用呢張卡?

屌你老尾根本對面果個唔係player 黎
只係一個system generate 出黎既bot
有乜卡有乜卡
random target 都係selected target咁

玩撚?

midrange 獵食打頭戰好正常

上到rank2,3 你就會發現
就算同一副deck
你可以倒轉黎抽牌
又或者每round 都硬係要蝕住水晶咁玩

係咪discover出黎？

黑到咁

新手表示亂鬥解任超好玩

咩任

屌
中速獵打到rank1 3星，宜家又跌到rank4
屌任戰同魚人騎多撚到

上到R1好勁啦中速獵
魚人騎

帶蟹

我得食海盜個隻蟹仔
食魚人個隻冇

你到中出獵係咪會落兩張蟹

郭紹安套中速獵最後落齊晒雙蟹

discover 出黎會寫created by xxxxxx

痴撚線

食魚人蟹x2 海盜蟹x2?

其實獵人真係幾廢 唯一優點係可以落哂兩種蟹 因為係野獸

普通鳩任，因為有卡玩

廢極都沖到R5算係咁啦

D演化咁OP都叫廢
如果落哂兩種蟹就真係廢喇

獵人前期鳩下鳩下咁就無啦啦磨左人地半血，中期斬殺線又高

獵人算普通無咩話好勁同好廢

蟹每樣帶1
如果野獸好似魚人咁有群體進化
一定好撚勁

但係無補牌手段 人黑接唔到節奏俾人拖到就輸

都係為左拎卡包先玩下

yes

郭紹安嗰副睇佢玩ok喎

感覺上太多
成日抽唔到蟹仔

你下下演中你想要既就係囉
起碼唔係人人得

亂鬥體驗到聖騎任有幾垃圾

中左術任 唔知開心定唔開心

兇惡幼雛好勁 arena 聖騎 咁岩副deck 有劍龍 +4/4 有龍乃大 等t9 即刻黎個幼雛+劍龍 唔死就可以otk

任德好好玩
完任再滋補術再冷光魚人 對面即刻投降

屌 又連續兩場turn5 任賊完任

新手想加入會唔會太遲?

唔會喇，而家加入係最佳時機
因為岩退出左好多舊卡牌，而家個牌池最少
而且用平deck都可以拎到唔錯嘅排位

main食魚人蟹屌爆佢全家

不過落完撞任務戰

咁而家抽卡包係唔係抽經典?同埋駛唔駛買佢個D章節黎打
利申:可能會少課

而家最平又有效嘅deck 應該中速獵
可以承受貴少少就海盜戰
你上網睇一睇deck list
如果岩玩，就圍繞住牌組黎砌同合卡
要夜夜卡拉贊嘅卡的話就課
卡組除左新手包唔建議課，用金幣買哂經典，出現喺其他擴張包又需要嘅牌就合
應該一個月都唔駛砌到完整中速獵可以有能力爬rank同賺金幣

新卡包最好都課一課

零課玩家

唔該哂巴打
咁姐係冒險章節唔駛買?之前上網睇見到冒險章節 有幾個但係而家得商店番一個,舊個D唔會再出番?咁佢入面個D卡無得拎?

你肯比錢/比時間 好難會話遲

岩岩抽到張食人花
我想問名人堂個啲會唔會出返黎
如果唔會，諗住拆wind runner 儲塵合奇蹟賊

好難講 一年前都無仲話 經典係一定唔會過時

咁我拆啲開放嘅算
reno幾張傳，好多普通職業牌都未拆

一早拆撚晒啲開放傳說黎合牌

全部開放卡拆哂

除左中速獵有邊副deck低成本又勁

通常係垃圾韓仔

我係唔會放過任何一個BM韓仔機會 韓狗死全家

學晒韓仔啲衰嘢燒韓仔線

而家通街快攻魚人聖

燒線BM先一野打死佢

我會獵殺你

真正BM 係唔殺佢
佢出一張卡殺一張卡
自己維持斬殺線以上 等佢自己投降

分身用古爾丹連rk15都爬唔到

蟹氏一族表示食得好飽

成日抽唔到蟹仔呀

今個版本有術士呢隻職咩
任加職橙廢到
無左reno加紅巨人之前砍左 純handlock又唔勁
zoo少左+4+4又難過牆 搶血 用得既死聲怪仲少過獵人
玩魚人唔知仲有無機出頭

discard 機制最撚伏
嬴就贏粒糖，輸就輸間廠

我仲突登合左隻傳黎砌棄牌zoo
直接拆撚晒佢算

打淫賤都ok架

唔係啦D 魚人聖只係個個都順curve 1234咁出咋
打打下變中速嫁
我都唔明點解對親D 中速/control 聖都可以次次順curve top deck 咁出
明明冇抽牌能力都可以順住出
你話system 冇焗輸機制我都唔撚信

姐係宜家唔係課金抽卡既好時機 ？

屌...任戰有咩勁
合左之後連輪十場獵人

以前成日輸比任戰
每round斬有盾/法卡清到
而家好少少

獵人真係咁勁咩？ 我r7 打幾場獵人就直上r5了

唔課金玩家金幣買經典定ungoro?

classic

睇你差咩牌

魚人聖太易玩了

打到rank 幾先

20

輸到r20？

#20

玩冰法真係好正

Yes

好撚多

遇到戰士埋盾個d就

獵人點破任戰 唔識點打...

生命印記 致命射擊 演化致命劇毒
清咁多都仲放到一堆盾就投得

其實唔玩中速玩純死聲獵好似仲好 本身諗到頭痛既deck都唔叫就咁放曬死聲既deck好

依家任戰同thjis果副tempo戰都少疊盾 玩落應該唔會太難打 以前果啲戰廿幾三十盾先係野

中速獵贏唔到淫賊 點解

啱啱打輸咗場奶聖騎 幾耐冇見 畀佢奶咗三張聖療加埋張0費補兩倍血

我連勝都係因為冰法

當自己T7獵咁打 all face佢唔夠你玩

其實一般control pally打freeze mage都幾優勢
冇forbidden healing都仲6cost隻棋 光魔 聖療 真銀劍
而家又冇tempo mage 基本上我起手可以直接keep光魔/聖療

法師要贏真係要靠安東尼洗火球
但聖騎仲有得搵eye for an eye

啱啱果場就係exactly 咁 係咪巴打你黎

同佢鬥快
係佢鋪到成場 5 5前要逼到佢就輸
贏親通常都係T6 最盡T7
T7可能都已經輸

有得連勝即係未上5 啦

control pal 一張光魔就夠嬴mage
未計314 可以搵到d 聖傳

屌 係咁輸比任賊
個個起手起靚 就算拖到後期都有2張消失
點撚打呀

屌你老母on99 連續3場遇到同一隻海賊戰 輸撚哂

任賊放消失已經好大風險 認命啦
基本上只有快打有得贏 t5t6定輸贏

邊夠佢快 佢T5 就解完
仲要幾場都係咁

好撚嬲 就帶2隻蟹 海盜戰屌你老母

屌好撚嬲
對面4張卡包 2張新星 4張龍火 1張伊瑟拉覺醒
比人撚狗咁撚
仲要次次都係滿星先出呢D 撚屌

rk1至5咩生態? 諗緊用魚人聖定中速獵爬

R6開始一車車聖
有deck食佢就上到

我用獵係r6卡住 而家跌到r8

有咩deck食到？

我都係中出獵卡r6

見amaz拎lyra牧打佢唔差

獵大家點執

任賊

我都係中速獵但尋日比control 聖打到去R8之後轉左中速聖上返R6
但又比任賊打返落R7
我都係想上R5 玩fun deck 姐

任賊睇手神唔用算
地獄黑仔王唔敢用

因為我今日轉左用中速聖 好驚對任賊
因為佢手順R5 解完我就輸
同比我拖到後期佢出消失清我場我都係輸

死聲野獸恐龍學

R5左

token德carry

btw亞服人撞食魚蟹就投

我新個套冇放

恐龍學真係好勁

中速獵上R5

兩日前卡左R6滿星幾次
之後一波5連勝到R5
最尾打海盜戰靠蟹仔

R6卡住左 輸比勁多聖 （魚人）

但魚人聖又比任賊食
依家d 任賊落2張未日

相生相剋
照用中速獵強行升R5

其實係咪我有問題 r6狂輸到落r8

其實任務戰
點樣贏冰法
係咪入去就投得降
廢時曬時間

好似有人用j德上左rk1 legend
肯定又多人跟
任戰要小心

唔一定 我之前R6-R7不斷輪迴
我升上去R5係由R7尾二粒星一波五連勝
任賊 海盜賊x2 任戰X1 避開曬魚人聖
好彩蟹仔最後食左戰士隻海盜

你堆到盾佢輸硬

一個字 運

合左副平嘅silence priest
好撚好玩

新手想問一問 d錢抽卡好定用黎開圖好？

輪迴左成個星期

岩岩中速獵換完牌2蟹諗住冇死啦
點知對面任戰換走任
都算啦仲要連續2次岩岩死完小角恐龍即刻抽返隻大恐龍
第2場比奶騎奶撚死左
第3場天糊秘密獵 T5比佢打剩8血
之後仲要連輸

屌我連贏滿星呀 又比system焗我輸返落去

基本上打冰法未輸過
由頭上甲上到尾
唔打佢都要上甲
基本上玩係避免扣血同上甲
完全冇需要打佢

成日架啦
起手有蟹仔 對面係任戰
起手冇蟹仔 對面海盜戰
10場得兩場可以幫到手
就係我升R5個次

kripp版zoo術

開飯囉

參考Amaz副Lyra Priest改
隻蟹真係好勁幫我贏咗好多場
但係打人魚聖起手唔順就比佢SM應該點改好,試過落Dragonfire未到turn 6已經就死

其實好似得術收咗皮
今個meta幾百花齊放

屌，爐石post又有爐石廣告

丹爺

自從牧師上幾版收晒皮
amaz都已經係娛樂節目黎

野就唔係咁講啦
兩年前(好似係) 牧師係重有得玩嫁 而amaz就係專玩牧師 亦都算係玩牧師玩到出名
當年睇佢火占燒全場 真係幾燒腦
牧師死左之後 佢個台都死左一半

又連輸 場場都比人針殺
睇黎我已經黑到點打都輸既地步

一場兩都可以話輸運 但場場都係咁真係太過份

玩zoo斬殺棄錯牌

中速聖遇任戰
中速獵遇魚人聖
玩乜都比人剋 就算唔剋對面都一定順牌加top deck
輸足成個week 好冇癮

lyra係偏向中速系統 難打後期
最多放多隻yogg 但都係打唔到後期
偷牌就fun deck先玩啦

任務係成個系統都係失敗之作 唔好再提啦
當爐石無出過任務比較好

牧師呢個meta 算係咁
對咩deck 都有力一戰
lyra 簡直係神卡

咁想問各位lyra係唔係值得合?好似咩牧師都可放呢張

係
因為牧師終於有張正常嘅2費生物
重要呢張野同法術好有關係
lyra又係玩法術 所以係要合

見佢用又唔錯喎
有啲想試

thx,呢幾日睇人玩牧都覺得呢好用,我少玩牧又好少特登合傳說所以問下你哋

creation of new meta

beating the meta

海戰又如何

任戰要靠dirty rat同盾，dirty rat佢422，血法同紅龍為主

轉玩魚人聖 都差少少先贏海盜戰 大家都殘血

鬥快攻係咁架啦，俾你贏哂好冇？

頂
啱啱玩返爐石 我得經典 哥哥打地地d牌
玩對戰被人用新卡虐到痴線
我依加又淨係用到經典牌

wild啦，咩機械法呀，秘騎咪又係一樣嘢

經典牌?
用獵人啦

以前嘅快速獵仲用到

wild

咁打完錢之後 我買咩卡包好

新卡包

打競技場好撚過
而家個生態太撚on9

值，萬能卡嚟

兩副都幾過癮咁

自己諗新deck玩好難？今個meta都on9?

香港 對 葡萄牙

獵人 成套都係藍白卡
合一合就出發啦

Top deck crab

so much skill

食454即刻逆轉

佢地自己都笑左

有冇人睇緊世界賽？

嘩好負碌呀

成日拎垃圾

不過唔係出bomb squad已經好好

葡萄牙做乜鳩咁放火球

好負碌

屌你老味 top deck 又克住我
打撚呀

點解掉任?
驚aggro?

係 估錯牌 GG

同花

依家T5 已經唔掂

正喎
好好玩

之前睇法國戰打DRUID 又係掉任之後輸左

DC埋

我懷疑好撚多根本唔係player
而係隻game 既npc
屌你老母見識左好多從來都唔會有人用既卡

唉 不過贏左

香港副PRIEST DECK係點玩

Miracle Priest, Amaz成日玩

RNG 既分別

D心火沉晒底

GG

玩完,對面神draw

輸左啦

屌對面下下有ans 係真唔係呀

終於上到r15,好感動

R11-R14 可唔可以咁刺激

又話狗獵勁
我宜家只係喺r14徘徊

中出獵岩岩上r5

有無deck抄下
定係我技術問題

中出獵啱啱上r5+1
最後場冰法卡手送分

R8用咩deck上r5好

三日前升R5中速獵

爐石好撚好玩
牌都未撚出就輸左

頂，點解一用data就入唔到game

想問e+有咩deck穩定好爬？
目前有6300麈左右
已有海盜戰，任務賊
但覺得好難爬
e+ r12 自從改版之後冇乜爬 之前狂用priate warrior
應該可以用麈組到元素蕯or快攻魚人聖

雙食秘密抵你卡手

果張係copy番黎 unlucky

token德

屌，點解kripp副zoo可以連打5-6場
一場都贏唔到

入都抵你卡
任賊怕咩冰法

因為係kripp deck

究竟係我唔識玩egg deck搞到成日出錯定係點

token德
鳩食現環境大部份deck

咁講啦 一般就73開既
不過見佢呢副有2隻蟹 早d抽到可能有力一戰既

佢用得好勁喎，由頭帶到尾
我次次都係搶完前期就冇咗尾

落egg嗰副？

姐係快攻德？5太識個d deck名..
有冇牌組參考下

copy 返黎架
copy,完都無撚得出牌
玩閪咩

0 egg
0攻=垃圾
生得一隻獸/變得一張卡都係太慢

魚人聖

直接用蟹食啦仲食秘密
大過3mana除左vanish都係卡到飛起

「唔」

Token德唔係咁易玩得好..
手順既天糊冇得講
但穩定既話要好識估對面有咩解牌先玩得好
因為d怪太脆皮 亂扔會好易收皮 扣太耐搶慢左血又係收皮 唔係咁易拿捏

我見問個位巴打話唔係好熟出面d deck 所以真係唔建議拎黎爬rank

俾法師屌死
唔好做傻事

用狗獵啦 我就係成功例子

利申:棄牧從獵

ALLIN換嬴

明明早2日上到r6 狂輸番落r8 仲要而家上唔番去

獵張戰吼死聲333好似唔錯 體質唔差又加快鋪場
缺點係怕AOE

抄副魚人聖 連贏上r5
快攻個副好廢
中速個副玩上手都唔錯

用緊獵 無咩塵合多副

快攻魚人聖卡rk4唔知落唔落奉獻同6/3/7好

中速聖爭張塔林姆同幾張史詩唔夠塵
好想玩啊屌
Btw 任法是咪可以收皮

637一定落 呢層冇懸念
奉獻我覺得快攻唔落好過落
因為奉獻係賺value但冇乜tempo既牌

5你老母

輸到好無癮

cthun jade druid,食哂中速

eq低到

我覺得打爐石都好多痴線佬

要睇你差啲乜 有無代替品
張傳說最好就合一合啦 硬解太強

任法就基本上無嫁啦 conditions太多太煩
冰法相對無咁多野煩 只係lethal位無咁高

casual game 都要打海盜戰

卡我就一定會努力合齊對聖騎有愛
拆張法師任得400合得張史詩
冇乜卡可以拆，Tarim有排等

屌打 DDaHyoNi

control paladin係咪無放murloc放火占末日nzoth個隻?
玩厭左murloc paladin有4000幾塵諗緊合nzoth玩control paladin定合elise同lyra玩priest好

得返我玩清泉任務戰？

Lyra elise 啦
可以玩多年
Nzoth 下年退

但其實落左就變中速啦喎

終於發生係我身上

利申 輸左

又賣廣告
冇根好難用呀，地化同翠德夾好多
我用翠德勝率仲高過用c春翠德

貪佢夠痴線先睇佢
佢出牌都好有獨特見解

一隻蟹
copy 返黎

之前有集
對面2隻怪, 自己有武器(可殺一隻), 有炎魔技(lethal)

唔殺怪直接射
符碌中左之後話咩33% 就夠了, 不用50%
on撚9

如何不失霸氣

我跌到無撚曬星
就可以瘋狂rng 人地了

打唔中咪柒
死好命符碌打中又當自己神預測

玩爐石已經多rng
自己果part 都做唔好仲要懶型
柒到仆街

我都覺6蚊好卡

三卡包

認真：要用arena思路玩，同埋唔好點轉副deck

wilson96#3788 show俾你睇點玩

聖騎黎講 所有快攻都係會落弗丁

快攻唔係同你講一定要落低費先叫快攻嫁

快攻就唔會上t 7 8 9咩

夜啲加

三包都係偷佢
佢2隻elise
但d 包沉曬底

我總共開左4包

最後大家fatigue
好彩計定15血可以扣3次fatigue 牌
(扣5, 扣6, 扣7, 減返3次hero power 補血)
18血都照補40
跟住佢真係一野出紅龍

最後3包elise鮑鋪場就嬴了(fatigue)

有冇巴打同我一樣
中速獵副deck得一張call of the wild
之後成日起手抽到/頭幾rd抽到

唔好放3幻神啦 太後啦

有咩問題
落得就會抽中嫁啦

上rank5用咩deck最簡單？

海盜戰

得一張成日起手抽到好奇怪
概率咁低

我就一早習慣左

先手三張換走一張 , 都可以入返全副牌唯一一張 就係你換走果張落你手 你就知啲概率係多餘既

岩岩合左副 中速聖
前期魚人又快
中後期又有老佛爺
仲有好多buff牌
真係接近完美既牌

rank 12 撞到個legend嘅
屌你睇吓佢把武器

起手換走 換走個張唔會返黎啦

而且機率只係講緊大細姐
到最尾都係運氣問題

arena 隻隱形 2/2 poisonous 真係賤到賴屎

友賽80蚊互換
Clivez#3256

岩岩玩tempo mage岩岩出左隻神yogg
對面jade druid 有56789 jade+雙效legendary +拍賣
隻yogg 一野幫我清淨一隻jade
仲要出左張下個spell 用血唔用mana 俾我用pyro 打面
原本輸撚硬 (用coldlight 燒左佢兩張+8armiur 都唔夠抽 )

對面應該估唔到

一個6連勝 終於都俾我上到rank 5 喇

依家亞服eu服都係rank 5

難得4連勝

我都係5連勝上R5

仆街 頭洗個場冰法對冰法 我就係咁輸左比對面

咁究竟係4定5連勝

比我疊到30幾甲

"落左就會抽中"
爭一張n'zoth 就嬴
打到最後都無

佢 d JJ 點先生都到99 架？

nzoth aya

nzoth jade shaman? 夠死聲咩？

R5最後一粒星
希望一射入魂

獵人內戰呀頂住呀

主要係aya同555，其他就221抽牌122回血，血法果d啦

中速攞三幻做斬殺差唔多啦

巴打依副咩嚟

自組既中速戰

啱啱yulsic 巴就表演完點用三幻斬殺 淫賤

用船夫嚟做任算啦

新meta arena 好似易玩左
5-6 wins 好似冇以前咁難

個個都贏 咁邊個輸？

即係多左水魚姐

我，啱啱用法師，0-3

我屌 本身場arena贏喇 無喇喇話斷線 再入已經冇左
下場又對返同一個聖騎

季尾試新deck

任務開苞克戰
r5 3連勝中 抗到快攻

係我問題定點
mid range hunter 永遠打唔贏freeze mage

落食秘密或者留Fiery bat等佢暴風雪射掛自己囉

佢隻223都幾難清 係前7turn扣唔到佢去1血 我通常都係等輸

true secret eater 係手都冇用
d 怪被佢清曬

識玩嘅冰法 你點會贏到

Miracle rouge 點玩？係咪等拍賣師先出牌？

前期不停清對手牌 自己儲牌
抽到瑪里狗就潛行等下波爆法
如果手牌順 你都可以6cost就掉拍賣師出去不斷抽牌抽你必要嘅牌 但千奇唔好抽晒啲牌 如果唔係就由奇蹟賊變自殺流賊 我遇過

其實係咪開放嘅所有牌都可以拆晒佢？

新手想問下有冇人用IPAD玩到
我登入唔到
無論用facebook定暴雪AC
禁login冇反應
再唔係就玩完教學就卡左係道門
重裝左幾次都冇用

基本上 除左打快攻
係要等拍賣師
打快攻解場優先
打控制 愈早做大范 優勢愈大

其餘就一邊拜神 一邊玩

我一次過拆哂之前所有退場卡 naxx 個堆
合到2副金deck 有找

金deck

以為呢度無人教新手

用咩潛

中左第二張廢J

宜家咁多聖騎

以前有隻牌可以潛自己怪 張野去左開放 依家唔知 唔想用瑪狗咪用211囉

咁佢要玩賊麻 無計嫁喎

有咩出奇
金卡唔貴

金smorc

咁有咩係貴

用實體卡去計 好平

每次都係輸運
明明自己冇做錯都係輸
爐石已經唔需要技術 有運就算鳩玩都有得贏

船夫做任咪仲好，自己刷自己

一定係啦

快攻獵

arena d 獵好似打rank咁
齊哂牌 t2就adapt
t4已經成台都係怪

究竟隻game運氣同技術佔幾多

其實我係同意爐石係廢game 你打岩哂都會輸
但如果你講到每次 甚至係話因為運而令你上唔到rk5或者傳說既話 我諗應該係有時你打錯左自己唔知

依個真呀

卡game係咁架啦，你估真係靠技術咩

隻隻卡game都有一半係靠右手嫁啦

簡單問一句 2邊都冇犯錯 咁應該邊個贏？
卡game運氣元素一定有
簡單舉個例 hunter先手有1冇1已經差好遠
戰士頭2turn有冇斧頭又可能1鋪game
但講真我覺得今版個rng已經好左好多 起碼冇乜yogg果d on9卡

我唔知巴打咩rank la
不過你睇下twitch d pro player就知牌技(包括埋估對面d牌)相當重要

其實我每次輸完有睇返replay
次次都出岩 但係你冇可能會predict到佢會top deck 到一張解牌
eg 場面輸緊 你手上又冇大牌
你冇可能去play around 佢aoe 清場/放狗
又或者你冇可能去play around佢d rng 卡
但往往就輸係呢d 地方

100%運 0技術

其實演化都好rng 對面就一定抽中毒/風怒
自己要用黎救命果陣就一定冇毒/風怒/加攻
其實predict到都冇用 佢右手top deck你吹佢唔漲

想玩純技術？兩邊都打岩晒咁點？
如果兩邊狂解怪 又打唔死對面 咪玩到無牌燒死囉 咁就係純技術啦
如果係無牌前就搞掂你 咁就係手氣啦
我有無講錯呢？

巴打你地好 我耐無玩有少少野想問 我想問依家炎魔 風行者 大法師呢d牌仲有無用 之前有開納克xxx 資料包 依家想玩獵 無慈祥的外婆係咪無咁好 要組係咪要開資料包 仲有抽卡抽邊個pack 好 有d長煩請巴打們解答

如果經典算齊既話就抽最新 2016卡差咩就用塵合
外婆係2 drop 最勁 代替既可以係其他2費既野獸
炎魔風行者你唔玩wild就冇用

agger

Share 下啲replay大家一齊研究下

留名學嘢

想問宜家點課金最平

咩叫wild ?

運氣就一定有影響嫁啦
但同爬legend無咩太大關係
比賽就影響好大 因為場次少無仇報
pro gamer都會輸R20啦 爬梯只係同你講時間同技術

有時手牌有幾種解法時 我會揀啱啱抽個張
等人以為我top deck

獵，我法師0-3 之後就獵人6-3
不過好多人話賊係tier 1

我技術一般般
開季抄左人地個奇蹟賊 唔太識玩
成日都抽唔中加基/花 放棄左
今個星期轉左玩麥迪文法，玩得好開心
雖然重o係r10

x2

爪擊OP

聊天室班台仔

我多數會出舊個張

top deck呢啲係收頭先會做

班台仔輸唔起

聊天室酸撚到
係咁刷中國香港 笑撚死

抽爆台仔

笑死,,玻璃心到

比賽本來就係鬥top deck

咁就唔係咁講啦
你睇最後個個play 佢做左幾多野
已經唔係top唔top deck嘅問題
係佢對手夠快 決定做得夠好
已經同top deck無咩關係
比着普通人根本就做唔到咁多野

最on 9係笑佢普通話講得差
坦白講佢尊重你地先講遮
講廣東話你都要訪問

咪臭係 爐石比賽又唔係演講比賽
人地講普通話講得差都屌打你班普通話母語

Ok

amaz 隨便就叫左個$300 dinner 外賣

現場班毒撚掌聲都唔俾人

tom60229 vs yulsic

agger
等佢唔防我第二張揮擊

我副開餐術都仲摸緊
唔夾自己牌路係要交下學費慢慢摸
諗清楚個勝利條件
牌順點出最有優勢
再慢慢試條勝利方程式出嚟

tom60229出到外國訪問都係狗頭唔搭馬嘴
所以其實冇必要笑鳩人掉自己架

我鐘意用舊果張
我估對面會以為我用一路扣住果張而唔會expect我咁快又抽到

依家玩緊Thjis副麥迪文法 食曬啲aggro 控制deck

未必食到control deck wo
聖騎同牧師咁多heal 未必夠傷

比賽冰法9成輸 咁多人中意用

抽到薩滿任務卡 魚人薩都幾好玩

唔敢打 係r13
最後幾日沖唔沖埋上10

輸唔輸就唔知啦 睇抽牌諗下冰唔冰個場真係幾悶 啲精彩位去哂贏前個兩Round

沖 你冇蝕底
之前R12-13輪迴左半日
第二日副deck轉左一兩張牌
R12升到R6

有game錢有千4蚊 係咪買哂卡包抽最正路
唔識打arena

冰法夠隱陣嘛

最後果場真係完全體驗到咩叫奇蹟賊同埋system 要你輸，你係沒得贏

用佢上咗rank 5 但冇時間衝legend
依副deck真係幾勁 同咩deck都有得打下

玩左2日魚人聖
完全唔覺係T1 deck

就算順住落都好 好易一野俾人清左個board
後手或者失左tempo 都好難comeback

有冇高手指點下點玩依副deck

魚人系列咁快又已經俾meta所食

係1費太低啫

依家應該係冰法 meta?
開始多人帶食秘密

大家點睇amaz副miracle priest?冇玩開牧但咁啱抽到牧張lyra

玩miracle priest 除左Lyra 仲要合埋Elise 同 兩張 epic discover

冇塵 不了

又幾好玩啵衰鬼
內戰勝率高
最驚牧師
其他都55或以上
塵又唔洗好多
我自己改左2-3張

食秘密同食魚一樣
都係因為聖

真心貴
依個價寧願合元素百搭啲

元素ok
但上到10開始吃力

list

反而張中立元素傳說感覺上可有可無

點解我同pro player打法差咁遠，點算

要諗下點解人哋pro會咁打
再修正自己打牌嘅思路
利申仲試緊kripp副開飯zoo

唯有睇多d片

玩多啲就自然理解到副牌點玩嫁啦
pro player都要練牌嫁
同埋打法上 每一手都要諗點贏 唔係點樣先唔死

邊副

個大亂鬥係咪有BUGS?

打左場 一出怪, 全場打, 自己另一隻野因為咁血已經係-1
點知佢即出魔法 血量變1, 隻野由-1 又變番1血 企番係場

hearthstone mechanics

R15打r5全程用魚人聖 唔好落新嗰張6cost buff同743刀 太卡 順住落112 223 333 454 對面aoe得 個頭都爆左啦

comeback多數都係一視奉獻/一視848 再鋪場守日者

呢副唔太明點解入stormforged, cult master係咪出完魚圖騰先落？

有無人知張恐龍學出第二張係咪會變+3/+3
得一張試唔到

唔會

咁第二張要黎做咩
試法反

因為呢個meta 一堆前期怪都係得2血
姐係話呢把野解到三隻怪

呢套野一堆低費垃圾 好易就搶到枱面
自然落442 就好容易造成垃圾自殺抽牌

Cult master邊有話咩指定時間出
想抽牌咪出

依副係點玩？想砌

睇多啲勁人玩啦
之前睇kolento打比賽 佢鋪左5隻怪係場 對面法師一個冰場再落doomsayer
Kolento手上無牌解 啲評

唔肯定對面想做乜 但佢可以用doomsayer限制左對面嘅動作 一係用法術解再放怪 一係掉晒啲法術去面 一係下turn 成個局面好順利比左對面要對面解
由個刻起 kolento就做左我偶像

所有token系列 打法都係一樣
鋪場 搶場面 等一波爆發

token德落cult master有冇得諗

token德係以buff為主 所以唔會想自殺
buff完嘅生物亦都唔會隨隨便便拎去自殺
所以唔係話好抽到牌

不過你可以試下落嘅

同意 token druid勁在鋪完有得buff
你好難自殺完再鋪過再buff
同埋最慘係冇得living mana完都冇得draw

點睇最經典都係隻護光者

依個都痴撚線 真係計好晒啱啱好唔會燒牌死又啱啱好夠攻打死對面
比我攞計數機都計唔到

Calculation係爐石既重要性
玩獵人靠呢d比致命一擊

你睇一次你就知 唔係正常人計到 係e sport嘅lv

求片

見盡meta狗deck，呢排好忙，上r5算啦

個meta叫有良心
食魚人蟹都拎得返出黎用
佛心暴雪

arena搵人guide住打
或者睇streamer學
抽卡包蝕

副本>arena>開卡包

唔識打就去學囉 我覺得arena都幾有趣
好過開一包得40 dusts

咁抽卡包啦 你咁恐懼

求快攻魚人聖牌組
另想問任務戰定快攻魚人聖好爬d?
目前r12

邊個話爐石唔是電競

其實以前計白沫戰歌都好考腦力

白沫唔洗考慮燒牌會唔會燒死嘛

K神

副本700金幣有幾張卡，難唔難打？
儲錢打副本先

初玩奴隸戰成日都燒死埋自己隻白沫
奴隸主叫緊Everyone gets in here既時候拉隻白沫 以為lag機拉唔到 點知原來燒左4下

Google副本名 會有晒所有資料

空場打5-60血嗰D真係要計準呀
遲左出對面繼續疊甲錯過最佳時機
早左出打唔死人用左combo實輸
以前成日睇lifecoach玩
點過嘲諷，之後邊隻出先邊隻撞先呢D好講技術
但係識玩實在太op，冇得防
所以係nerf 得好

獎勵心水清識得睇形勢既玩家都叫nerf得好

唔係踩隻game
但rng成份大到咁
真係好難叫電競
你睇cs LOL starcraft
反應，戰術，操作，全部成份大過hearthstone咁多

玩下arena先
抽卡包成日得精美藍卡一張
學下巴打們點玩

三個月無玩

咁op 又零interaction

斬殺燒高到大把奴隸戰鳩放鳩燒都贏

冇2 cost細aoe 可以點
張卡好op

想問係咪仲係快攻meta

無咪落蟹囉
而家咁多野食

快攻為主
但都重有中速 控制牌組可以玩

卡game係咁架啦
一定會有右手出現
你攞卡game同即時對戰比較實在有啲不當

捻起pro player lose rank 25

咁上面話係電競
就要同電競比架啦

你點記勝率

如果出面開包都係咁你話幾好

係r14 用token德係咁俾冰法解
轉任務戰定魚人聖好啲？

Forsen

打種菜德 係咁疊甲 疊左成30甲。
麥迪文+魔法風暴出左隻77，之後copy,爽到我

卡牌都要食腦架 咁事實依家爐石係電競項目喎 你要講運氣 csgo依隻game究周不時發生中門穿爆頭 smoke kill啦
爐石都要技術

所以咪一場裡面起碼對3 4場 每場比你用唔同英雄囉

爐石係最食運應該係無錯嫁啦
特別係比賽係好明顯
始終係card game 抽牌已經係好食運
但同樣地card game都有好多技巧係無錯
組牌 帶牌 ban牌 邊副牌出先 etc.
未打之前都要準備好多野

想問大概幾時會有新副本？

以後唔會再出

一年後官方檢討之後可能會出返
亦都可能以後都唔會出
但可以肯定今年唔會有副本

訓左幾耐

浮浮沉沉左成日 放棄算

同最大間題係個打法懲罰鋪場
隻Game 設計係出怪，互換，慢慢分勝負
屌你有副牌破壞個機制
你出牌會俾人懲罰，個後果唔止俾人清，係直接輸
唔nerf就有鬼
同嗰時放狗森林狼禿鷲被nerf一鳩樣原因
懲罰出怪嘅牌組唔可以存在喺呢隻game

下個patch 佢應該會mix埋一齊
送下key/theme card 咁我估？
就好似C'thun咁

有無人有80交換？

放狗真係狗牌嚟
內戰要防放狗真係花唔少心力
雖然我都成日靠放狗搶返場優

利申落雙放狗

RICKYLEE#3780

同第二個ching換左了

cs穿牆 smoke kill 係運氣？大佬 人地技術黎架，聽聲穿牆 d2 aw 中門穿牆個啲預位
同埋我冇講爐石冇技術喎
只係運氣成份好大
而有時係rng大到要你輸就冇得番身
但其他電競項目有冇常見呢個情況？

之前又話出免費副本送卡包既

係reddit睇返黎
特別係競技大賽 discover effect 係應該reveal得到既牌俾對手睇一睇（secret除外）
等對手都多啲infomation 諗多啲點用技巧黎play around 張牌
減低RNG帶黎既極大優勢

補充 依個諗法係由於 大賽反正全部牌組30張牌都要公開 等選手有時間去制定對策
而唔係去博對面究竟有冇嗰張牌

中門穿門一開波個個都瞄門係咁射 咁打中左又係技術？ 跳射爆頭又係咪技術？smoke kill又係技術？扣1滴血 你殺比我睇呀 你估掉煙掉閃個啲技術咩

我覺得都唔係完剋
土豪唔破奴隸，但怕白沫，一波空場照打穿甲
啲人話奴隸怕巨人術，但副牌亦都唔係冇方法過牆
整咁多怪仲會俾機會白沫上攻
雖則話呢兩副難打啲，但都未至於好剋
奴隸打冇三攻AOE嘅deck就真係剋喇，例如德魯伊

麥迪文控制術好似好好丁

80金任++

土豪戰埃到奴隸戰無牌既機會率應該七成左右
但嗰陣德魯伊埃到既機會率有無一成？

你pub ser當比賽？
講緊比賽喎
你打比賽幾時見到個個係咁射牆呀
仲有，就算係有運氣元素，你覺得cs多啲定爐石多啲呀？
仲要爐石個隻係完全係隨機黎（抽牌、discover)，玩家冇能力左右遊戲做呢個決定，變相係隨機咁去決定遊戲最重要嘅走向。
唔講cs，我以前只係打1.6，講lol
又有冇咁隨機嘅因素呀？
season 3 riot 就係因為jax嘅3技太隨機，所以直接改左佢招技
依家成隻game隨機嘅野得爆擊，但唔係決定遊戲主要走向

係，當然card game係隨機，我唔係話冇技術可言，但因為隨機因素太多，令遊戲競技性減低

CS比賽好似真係成日射牆

亂鬥32勝利
無卡玩就係咁

唯有玩亂鬥

人間有愛,終於又爬一關

依家咁多騎 玩狗獵又唔夠撞 撞得嬴又係咁回

大家覺得邊個任務最廢
牧師定德魯既廢d
想解左佢sosad

依兩張都仲有用
最廢應該係術同聖

卡係rank4 用中速獵打極都上唔到

轉用T1 deck 打啦
T2 既中速獵有好多劣勢既 match up 拿黎打Rank25-5就好

轉deck

其實上左傳會唔會輸返落r1

今個season都幾多人上到傳

T1 DECK全部都好貴 我都想玩任戰

其實我一直都好想問 我哋打法師嘅時候法師基本上九成都有張紅龍 咁好多時前期就會有兩個抉擇 由於我玩開任務戰。以我嘅抉擇就會係選擇盡量出城牆頂佢啲小怪係咁打。利申 我係試過非常多次 係兩個抉擇入邊揀一個都係死 第一個抉擇 就係知道佢紅龍硬 索性前邊盡量等佢出小怪 差唔多出左三四隻 我嘅血量有去到 15至20左右。然後一鑊過清晒佢啲小怪。再慢慢築起城牆 如果咁樣做。結果對方點樣做大家都估到 我係當自己快攻 直接將火球冰球打晒落我度 完場

第二個抉擇就係我近排玩得最多覺得勝利會高少少機 就係狂起城牆。快快變炎魔 結果大家係點都估到。就係當我搭左成十幾盔甲 +30血。對個時候放紅龍 然後就冰相 最後就係輸

大家仲有乜嘢好對策 如果針對性嘅卡牌例如食人哋嘅秘密我覺得唔係考慮嘅因素
大家會點樣打好

終於上到傳說啦

下個月繼續努力

對冰法一定唔變
每turn都shield up，儘量放高攻嘅怪落去打面，唔好再理個任務 無用的

任務要做 天生技要禁
最好方法就係每一round都落怪+天生技
隻527愈多愈好 愈早落愈好
場面無壓力 就禁天生技pass

啱啱好砌到副任德 但個人唔推薦攞黎打rk 因為都係符合德魯伊嘅超後期牌性格
不過如果同後期對 勝率都幾高

疊左15-20甲啦

咁既話要放食武器既野 232 or 333

啱啱趕上R5,由R7卡牌卡咗半日先上到

終於上傳說
亞服

開放

中速獵算什麼英雄好漢

覺唔覺得其實成隻game睇貨幾多金 多過實力
d deck每季變化咁多 邊個合到勁deck已經win左1半

唔覺，亞服個個rank啲人都齊哂、跟本地獄黎

咪一樣有大把人用類似嘅deck卡係唔同嘅rank

你話講運嘅話都仲可以講下

但我始終覺得隻game長遠黎計係實力》運氣

如果運氣大過實力就唔會咁多實況主季季都月頭上哂傳說

紅龍+佢D炎爆同火球, 仲有2個冰相, 我點都殺唔切佢

隻game 真係太多人牌池深
Rank 20都幾張傳說
巴打話實力多過運氣
但好多人忽略無論講實力定運氣
都先要有牌

Rk20唔代表係新手

呢隻GAME RNG>實力
29張法術+一張YOGG就得

爬文見到個非洲彭定康屌哂鬼係咁係度賴呢樣賴果樣 輸就輸啦 下下都有得怪衰哂運 咁唔好彩咪咪柒玩囉 隻game明針對你啦咁黑仔

今日冰法打任戰 準時紅龍+安東尼刷左幾張火球 本來都夠傷，點知條友帶左護甲鍛造師，食屍鬼+旋風斬兩turn刷左成廿幾甲出黎 即刻企左係到

戇鳩 人地每次都超順手 到我玩上場對手副deck又卡手 今日幾場都係咁 屌你老母爐石

最撚憎打戰士 牧師 獵人

然後yogg自殺

有冇巴打有試過麥迪文控制術
效果點，想合嚟試下

好勁

點解話以後冇新副本 ？

因為副本無錢賺

佢幾搞笑下
有一刻諗過要block佢

好撚狗

粉字

其實每季有一副T1既DECK 2000塵就玩到
真係算唔錯架啦
入場門檻都唔算好高

話CARD GAME屈課金係咪未玩過實體卡個D
事實就係屈課金 而爐石對比實體卡個價錢已經係好易FULL SET
而FULL SET咪又係大把人唔識玩
只不過爐石係本身CARD GAME既牌序RNG再加佢自己整既單卡RNG

爐石唔算要重課
但完全唔balance
又勁重RNG
所以結論就係大家唔好課

唔好撚課金

點會， 我試過啦 前期留手 留細費 等紅龍噴再落曬黎疊甲呀麻
最後係
比對面用技清怪 縕石殺我既醬 然後炎爆殺8血飛龍 再小怪撞死我

你唔清佢怪姐

即係個夜夜卡拉贊之後唔會再出 ？
仲想買呢個玩下

其實佢一開波可以換卡-->隨機因素較低已經好過其他卡驚

新手岩岩玩
唔太識用淫賊

奇蹟賊派奇同薩瑞爾係咪必須
砌完套中速魚人聖又心思思想玩奇蹟賊

點解無人討論沉默奇蹟牧 都幾op呀

都想合

派奇係後者唔一定
因為而家係會放花

前面有討論過
其實都幾唔穩定

諗緊整副魚人聖
淫賊好難玩

派奇係for what，始終諗唔明
我知可以濾牌係好勁，但淨係得一張唬爛海盜拉到
對奇蹟賊真係咁重要咩
請巴打們不吝指教

turn1拉到patches打快攻勝率提升1%

傳說嚟㗎，冇塵啦屌

你講緊海盜戰？

冷血

又要由頭爬過lu
rank 20 都有好多傳說 齊deck
爐石真係賺到笑

不嬲都係
今次改版玩休閒都有好多快攻添

個個都係課金既乖乖豬

0課金玩家

風狗德幾爽

主要係壓縮牌組(30>29張)
奇蹟賊會落 就係因為本身會放海盜 而隻海盜基本上係一定會放
而且隻唬爛海賊 基本上起手一定會留
所以派奇就入左局

第二點係抗快 1費有兩隻1/1 係勁過得一隻1/1好多
你玩過快攻就知 多一隻1/1係好唔同嘅事黎
起碼人地出隻二血怪你都可以交換到

風狗德爬天梯 抽得差 就直接投
抽得好 就10回合內win

尋日就係用任戰食晒aggro Druid

In on9 Druid we trust

但係而家先合又抵屌唔抵屌

ya

派奇？ 抵啦屌

依家海盜戰係咪收得皮
玩冰法又比獵人屈
玩token又難手牌
玩任賊又唔穩定
玩快攻德又比人清場
玩任德又後期牌 輸硬快攻

我實係唔知玩乜

token德係搏架啵
頭十五張最少一張預有aoe

控術

sor 爛手個個係講緊shaman

不嬲都要不停換牌打嫁啦
定你想好似上一版咁 淨係用海盜戰打天下

如果你係窮撚就一定唔抵屌嫁啦

上tempo storm 睇deck

好想玩騎，不過好貴
637 同弗丁

on9德吊打任務賊 好正

唔該曬幾位巴打
儲下塵合左佢啦咁，見幾副想玩嘅deck都有呢張嘢

派奇值得買 副副都用到咁濟

而家黎黎去去又咪係快攻會用到
其他牌組連影都無

所以我係唔會而家合

睇睇依家meta係咩先啦

dragon priest 定 burn mage好
兩副想揀一副黎合

奇蹟賊 瘋狗德 海盜戰 任務賊 全部都用到
都算唔錯啦

好難有另一隻傳說可以咁百搭
雖然有蟹剋佢

仲有邊隻咁抵合

但可惜無一套係一定要合嘅
有又得 無又得

海盜戰唔合咁玩咩海盜
你究竟明唔明依隻傳說嘅存在意義係乜

屌你依家十場有九場都係獵人
暴雪又再次破壞左隻game嘅樂趣

如果你係想知邊副勁D 咁就burn mage
deck呢家野唔試都唔知自己鐘唔鐘意玩

burn mage 同freeze mage 有咩唔同?

我想問任務德有無用?
抽到金任 應唔應該拆左佢黎合其他好啲嘅野?

金任拆啦，合張戰任仲好玩

主要分別係burn mage有落medivh, firelands portal, mana wyrm等 而相對抽卡同冰場會少左

我有金任之餘仲要抽中隻德嘅10 12 12
好似迫我玩任德咁

咁邊套會穩定啲 因為我玩開冰法

呢張可以拆埋佢

任務德太依賴抽卡 12/12都未必落 貪心啲ramp druid 可以落

事實上burn mage勝率高D 如果你齊卡建議你試下

係咪都係等紅龍再一波打面？
但係無冰場唔驚前期食太多傷咩？

無人話過海盜戰一定要合派奇喎
我以前無合派奇都係咁玩嫁啦

你無合姐

相對黎講唔一定要靠紅龍 medivh firelands portal 呢D卡令你後期可以靠怪打傷 無冰+未日就靠盡搵前期怪 再詳細我建議你睇攻略 因為我main wild

我有合
當我要玩打頭薩個陣 我就合左派奇
最初玩頭戰我真係無合

派奇同血法係睇落最唔似勁嘅屈機傳說

你講緊血法？
其實副deck有派奇同有血法同冇落係差好遠

巴打玩咩deck先
獵人係平，但唔算最勁
好多巴打上個月玩獵人都卡咗係r5
証明r5以上高級玩家識得點對應獵人

可以留，依張算係潛力股，但係金卡嘅話就拆咗佢啦

唔好拆，有個玩fun deck嘅頻道展示過依張1212有幾op，潛力股

冰法

血法 有法傷有佔場有抽牌
出牌除左水晶外 無其他限制
唔知點解你會拎黎同派奇比
明顯就唔同level
點解蒼藍龍會勁 就係因為佢有法傷+抽牌

血法淨係擺係度已經引到對面去解佢 幾勁

見到D hunter 用bow解血法真係
唔解又比我清場

派奇係免費縮牌副
抗快又得打頭又得嘅萬能牌
情況同就係魅魔同圖騰魔像嘅差距
234同243差一血就差好遠

打hunter最爽莫過於用科多食佢隻犀牛

血法係咩

211法傷+1死聲抽一張牌

帶科多

踩中犀牛對面會痛苦呻吟

最近入番坑，想知依家個meta係點？有咩deck好玩？

無腦獵同無腦戰

根本依家成個爐石都無樂趣 個個rk都用打面deck 又唔洗用腦
想玩下啲技術deck又比無腦快攻屈 玩到好氣餒
成個meta都係無腦

有無deck list睇下
btw 無腦獵正仆街

但對面鋪晒埸咁點

呢副OTK quest mage會玩上癮 不過打快攻對面手順都係輸

唔洗講打咩架啦 總之對面手順就輸緊

無腦戰姐係武器戰定任務戰
sor太耐冇玩唔熟

多獵人 因為多窮人
我夠想玩魚人聖啦
哪有錢

薩滿打獵已經算大優勢
瘋狂解場
獵打薩滿10場輸9場

我早就講左派奇嘅好處啦 自己睇返上幾頁
但派奇真係唔係必需喎
人地問緊呢個meta抵唔抵屌 我真係睇唔到邊到抵

你用魅魔vs圖騰魔像就重搞笑
係比較就 魅魔vs憤怒守衛比啦
你拎張可以combo到穴居怪黎比 咁你想比咩
魅魔最大問題係淨係識棄牌喎 你自己睇返
夜色鎮圖書管理員 vs 魅魔嘅分別先啦
唔同野就唔好亂比較啦

4費噴水法術換做 血法/2費aoe

想問有無更改地方
為左應對海盜 我用隻蟹換左332減法cost個隻

琴日RK送左隻金邊食魚人蟹
都幾爽 而家魚人同海盜蟹各1隻

無魚人蟹

屌 fd list已經有人rk5

巴打RK幾 我RK5 唔知係咪隨機送
呢隻唔係抽到都唔會走去合

咁快r5 你用咩deck？

我係指前晚R4完左賽季
琴日先送左張野比我
而家緊係得R1x

我依家都係得r17 又上又落 獵人多撚到仆街 根本都無樂趣

屌 用癲狗德就遇任戰
用jade德就遇淫賊
玩條撚

其實我係想問下大家癲狗德會唔會落finja?

痴撚線隻術士副牌成6，7張aoe
我rd rd鋪幾隻都比佢清撚哂

會 2+3魚人combo係好強

冰法怕鋪場

法反轉冰甲
1費書，學徒 轉做麥迪文的侍者
蟹可以換做3費軟泥 始終軟泥可以打嘅職業多好多

我本身都有放軟泥 但我見得太多海盜 搞到有恐懼

明顯個比較就係以同樣2c34身材做比較
關鬼combo事咩
棄牌夠可以同銀器魔像combo
而家講緊係1血差距已經好大
派奇多個打點嘅好處
必唔必要，咁每副deck除咗key卡之外都唔重要嘅
咁同獵人deck有冇落鼠黨一樣
睇落差唔遠，其實副牌強度已經高下立見

控制術想試好耐

佛心公司,今日登入有3包送

兩張重覆傳說

睇黎你無睇過我舉個兩個例子
點解憤怒守衛會有人放
夜色鎮圖書管理員都有人放
明明就有更好更類似嘅選擇去比較 但你唔用
而且棄牌個系統係隨機嫁喎 乜點解你講到一定棄到銀器咁
但超載好似唔係隨機嫁喎
唔係1血差好大 係魅魔個副作用太大

我之前就講左派奇嘅優勢之處
但有人問合牌 呢個meta的確係唔值得合喎
有咩問題?
你同我講派奇有咩好咁又點 唔值得合就係唔值嫁啦

獵人無鼠黨真係差唔得幾遠
鼠黨基本上就係可替換嘅牌黎
一樣可以打上去

3包中兩包都仲

請問係咪Android先有Tracker用?

加埋2分身開左27包

其實值唔值係睇你心態係想爬分定for fun
冇派奇唔會話玩唔到某副deck
你想maximize個win rate 方便爬梯既咪合囉

你話唔係既 純粹想過下牌癮 咁咪唔合 留番1600合其他key既
Eg. 花賊棵花, quest, 紅龍(冰法)

第二張傳無用

小弟寫咗個另類開包文，1200+個卡包分佈120個Expansion會點樣？PO咗上Reddit，歡迎Upvote

依家既淫賊真係好cancer
開始個個帶221魚人 又121冰元素咁
T5 之後又2個55taunt 又消失咁 真係屌你老母

依家啲任賊叫冰賊

所以可以話pity timer 個scale 令到基本上一包中4傳係無咩可能 可能過多十幾年先有

你以為啦
對戰/獵不知幾好用
之後幾次偷牌牧變到呢隻野出黎
打到T9, T10 完全lock 死個勝局
對面根本鋪唔到場

寶光鸚鵡送過一次俾我玩
真心屈機

琴晚就係輸呢隻
唔理佢又撞9我面

老實講 海戰 任戰 沉默牧 冰法 任賊
大把deck屈過獵
仲要比薩滿無限counter
打得好辛苦

btw 樓上點知我玩開放？
其實我冇玩過另一個 有咩分別

送個三包中咗張術傳

呢個真
我用中速獵係冇贏過薩

送3包中賊傳 是時候玩花賊

開放個logo有條草圍住

我知點解佢亂鬥要停兩日，等你無卡無得玩（要你買卡）

一隻蝸牛劇毒嘲諷就收你皮啦

上傳說 但未玩過標準

我冇帶

我終於知道點解棄牌術廢咁多
原來除咗壓倒之外小小騎士都退撚咗

3個卡包開到一傳一史詩
抽到薩滿張任務

真係個個都會帶
帶咗又一定抽到？
抽到又一定仲keep住張牌？

我想問下癲狗德應該點玩
有怪就即落？定等到有buff牌先落？
成日都比d taunt頂著 然後就比佢落aoe

Btw e+好多淫賊落埋消失 好麻煩

通常t3-t4就要整到一波buff
之後就靠活體水晶 同芬傑
total大概4波左右
大部分時間都係有怪即落 再一次過buff4-5隻怪
但如果你感覺到對面有aoe就落少幾隻啦

玩快攻就無咩好怕 大部分時間都要打得好狼死先有的贏

係呢個meta 有太多傳說係必需
我就唔會推人落街 叫人合張唔緊要嘅派奇

有3包派 不過都係垃圾

仲有競技場可以玩
利申出左新patch之後半棄坑 一直靠競技場同亂鬥解任

副中速獵開始爬唔到 想合副任戰 夠唔夠上R5

終於中法師雕紋

奇蹟賊仲爭一張應該放邊張卡
派奇同薩瑞爾無塵合暫不考慮

正呀呢張

冷血同悶棍都要兩張啦

認真 薩滿真係hunter 終極counter
真係極痴線
我r1 5星兩次都遇同薩滿比人打番落去
想打爆個芒 屌

悶棍都可以唔駛
冷血要兩張

係我就報復社會玩打臉獵 睇下邊個塊面腫

我入左patches

冇派奇 你真係會少左機會搶返個節奏
清少一隻貓仔已經差好遠

Btw Token開始打唔贏落兩張消失既任賊
有咩tech卡可以對付佢地?

3費解任務 係你嘅首選

任賊仆街死啦

唔知點解今個月又突然多咗薩冇晒聖騎

岩岩夠千2塵諗住合個新deck玩下
點知連埋自己本身有d卡 咩deck都合唔到

獵人

本身就係獵 玩到個腦都忽忽地
見牌就放 覺得自己智商愈黎愈低

清泉任戰

我都唔想玩無腦deck 奈何無塵玩任戰
狗獵只可以打到r5就收手 打唔上去
btw獵都叫有用少少腦 海盜戰先係完全腦殘專用

蛋zoo夠平

帶定幾張劇毒 或者演化 隨時都細卡換大卡

今日用副火山龍爬梯
t7對面21血場上有兩隻23,1隻11
我出隻78火山龍抽到加3血再不能被法術指定
對面即刻企咗喺度(你的對手已經離開)

巴打識玩
我用火山龍取代588大蛇
一個潛行加風怒就夠鎖定勝局

588攞黎自殺

對面之前鋪場 又係獵人
我放狗出5隻 每隻撞一下條蛇
加多下擊殺命令 扣20血贏左

我用呢副上傳說 可以參考下

對手有武器使唔使特登搵張酸性泥出黎

好撚多獵人啊

無腦獵

加血加冇法指定先係王道
但係如果副deck冇加加成份火山龍會好薄弱
而家諗緊副玩攻血掉轉嘅deck打算落巨超龍

因為R5以上實在太多太多海戰 基本上3/5都係戰

開放有咩問題

要面對嘅牌多元化左

新post

標準deck打開放
btw,zoo獵

開放緊係唔係問題
但係又有肚肚又有里諾又有爆爆又有伐木機
一大堆麻煩嘢

我唔知呀
玩咁耐都係玩開放

我係問開頭係咪要「捉」佢出黎

Zoo術幾好玩廢卡都可以贏

落蛋嗰副定棄牌

棄牌掛 有靈魂之火、132小鬼

上幾個post有巴打話唔夠力
btw隻4費演化兩次

交換友誼80$ superman#3641

因情況而定喇 有其他two cost多數唔洗特登換黎搵 得果一張 始終動物比較有用
頭幾rd最重要 可以coin out two cost演化龍 +2/+1 狼 443 +2/+2 又得 最緊要係個節奏
遇到戰 聖 薩 我就會留 因為實有用
酸泥最好就打到咁上下先黎
可以換照明彈 一係放多隻蟹 好隨意

唔落史詩軟泥？
多1c但仲會回血